深水埗電腦維修伏唔伏？？

有無推介？

試過整手機 伏到仆街

修乜鳩？